[24hr]懷舊cs1.6 FxG 香港喪屍場

代開post

遊戲模式介紹:
Resident Evil:
倒數20秒完畢後系統會從眾多人類中隨機抽取任2-4人成為喪屍.當伺服器人數超過14時,回合開始時將會抽1人成為人王(Leader)。
Nemesis Detected:
系統隨機抽出一回合成為單N模式,而單N模式會隨機抽出一名玩家成為N王。
Nemesis and G-Virus Monster Detected:
NG模式會從眾多人類中隨機抽取2名玩家成為Leader。2名玩家成為喪屍王[G王和N王]。
L4D:
L4D模式會在眾多人類中抽取4名玩家成為人王(Leader)，2名玩家成為喪屍王[G王及N王]，1名玩家成為A王，然後其如的人類成為一般喪屍。
Vagineer:
Vagineer模式會在眾多人類中隨機抽取一名玩家成為V王。V王可以把人類一擊必殺,職業聖戰士也不能抵擋。

喪屍王介紹:
Nemesis :
Nemesis (N王) 分為2種形態，分別有 N-1 及 N-2。N王可以把人類植入晶片，最多4塊。每塊晶片秒每扣減10血，購買一次AGH999可解除晶片一塊。N-1擁有火箭炮，N-1火箭炮威力驚人，可以大範圍炸毀人類並可以自己控制火箭炮的方向。當N-1到達一定血量時便會進化為N-2，N-2可以直接擊殺沒有職業"聖戰士"的玩家。
G-Virus Monster :
G-Virus Monster (G王) 也稱為G-Monster，G-Monster可分為3種形態。包括：G-1 & G-2 & G-3，
G-1 可以直接擊殺沒有職業[聖戰士]的人類並持有一粒病毒炸彈(200AP),當AP達到1000時可按G鍵暴衝 沒有200ap或以上的玩家會被感染成喪屍.當G-1到達一定血量時便會進化成為G-2
G-2 可以把AP不足的人類直接感染成為喪屍並在進化是持有一粒病毒炸彈(200AP) 當AP達到1000時可按G鍵暴衝
G-3 可以直接把人類的血量扣減並每30秒補充一粒病毒炸彈，當AP達到1000甲便可暴衝，暴衝時無敵。
Titulo :
Titulo (T王) 可以直接攻擊 HP 不足的人類，每局挑選多名玩家成為 Titulo。被挑選成為Titulo的玩家會每30秒送贈一粒T-Virus Bomb, T-Virus Bomb可以把AP不足的人類直接感染，當玩家護甲在300以下 會被t王植入病毒 中毒期間 血量和護甲會持續減低 直至玩家的護甲上升至300(必須到商城購買)解毒後護甲會被扣除100作解毒用途
當AP達到1000時可按G鍵暴衝
Synchronizer:
Synchronizer (S王) 可以按G鍵隱形，可以使用一擊必殺擊殺玩家。
Vagineer :
Vagineer (V王) 可以把任何人類直接擊殺,但容易被子彈打停，擁有80000HP，被攻擊時增加AP，當AP達到2000時按G鍵無敵暴衝。
人類可以使用職業[元素使] 利用冰彈將 V王凍結。
ps.V王只會在L4D模式過後才會出現
Assassin :
Assassin (A王) 可以把互望自己的人類直接擊殺,只有1HP但顯示為5000hp,其不會受火彈和冰彈影響, A王只會在L4D模式出現。
First Zombie :
First Zombie (頭屍) 極危險又極脆弱的喪屍，可以免疫所有護甲，直接攻擊人類的血量。
喪屍介紹:
Infected :
血量較少，速度最快
Scalar :
血量較多，被射反彈
Horde :
血量最多，沒有擊退
Hunter :
血量較少，強力飛撲

職業介紹:
初階職業 20等級才可學習一級技能 40等級才可學習一級技能 60等級才可學習一級技能
中階職業 60等級才可學習一級技能 80等級才可學習一級技能 100等級才可學習一級技能
高階職業 120等級才可學習一級技能 140等級才可學習一級技能 160等級才可學習一級技能
審判者:
一級: 審判利刃
說明: 小刀ATK上升(1LV=10%)
二級: 判刑重擊
說明: 重刀擊退無敵喪屍
三級: 最終審判
說明: 槍械ATK上升50%
聖戰士:
一級: 堅忍之心
說明: 被Nemesis炮擊時減小10-25血
二級: 血魔噬
說明: 殺死喪屍時吸血
三級: 聖神護盾
說明: 擋格一擊必殺
阿修羅:
一級:敏捷修羅
說明:速度上升<越高LV就越行得快>
二級:修羅之手
說明:輕刀(左鍵)可以把喪屍擊退
三級:修羅之神
說明:按V鍵發動，速度及跳躍力提高，小刀ATK為3000，維持10秒，1回合1次，最少要100血以上先用到
救世主:[本人建議新手使用|因為可以用少d fg]
一級: 持續回甲
說明: 每5秒回復25護甲
二級: 靈護披風
說明: 50%為500AP,100%為1000AP
三級: 救世之神
說明: 抵抗任何喪屍病毒
元素使:
一級: 火焰之手
說明: 火彈攻擊力上升
二級: 冰凍之手
說明: 可以冰住全部喪屍
三級: 冰火修練
說明: 冰彈冰7秒,火彈燒45秒
金剛使:
一級: T-格擋
說明: 擋格Titulo 75%攻擊力
二級: G-格擋
說明: 擋格G-Virus Monster 75%攻擊力
三級: N-格擋
說明: 擋格Nemesis 75%攻擊力
人類道具:(有rs資源限制.一開始只有30rs)
強光 6FG
AP 50% 2 FG
AP 100% 3 FG
HP 150% 3 FG
AGH 999 10 FG
Fire Bomb(火彈) 4 FG [15粒]
Frost Nade(冰彈) 1 FG [10粒]
Night Nade(照明彈/光彈) 2 FG
喪屍道具:
解毒劑 15 FG
無敵 10 FG
病毒屍彈 20 FG

組隊系統:
150LV上的人可以開組,149LV下的人可以入組,只要組長殺到屍,該組的人就會有該名喪屍經驗的除以3。

借人地post

CS Download Link:
第一個結果就有download link
入面篇有個Direct Download 隔離就係DOWNLOAD LINK啦

HKG CS1.6 By Husky(Non-Steam 4554) Final

內置埋中文輸入 唔使再用csmate先打到中文
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
CS1.6 中文打字器 al

版本說明:

CSMate 1.7為綠色字版(並不適用於高登SER內)
CSMate 2.0為原版
Win 7可用 2.0版有說明
只限Non Steam玩家使用
Steam玩家切勿使用 以免VAC判定為使用外掛處理

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
開唔到GAME問題(Windows 8用/Windows 10自行測試):

加番個cstrike.exe入去DEP LIST就可以開到GAME啦

ip:138.19.225.216:27010

仲有冇監獄ser

香港都無人開啦

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

光復香港 時代革命

之前fxg admin返黎玩既話有無admin做先

我唔係ser主

你做乜將成個hlds folders連addons 放落去hfs到

唔知

回憶

你想俾人下載成個addons同sma文件+server.cfg 就唔好刪 由佢

樓豬幾點on 一齊玩

樓主小玩

睇錯我唔係ser主,個ser多數夜晚先有人,琴晚有18個

屍同人唔平衡既
有咩理由可以買咁多冰彈火彈

-noforcemaccel
-noforcemparms
-noforcemspd

有咩意見可以入discord講,場主會睇之後fix

?

有人玩？

都冇人

push

上個星期6夜晚有18人

有d bug同場主講左fix緊

OK

狂被kick...

整緊

依家好似正常返

dust2先有bot,所以多人先好rtv

唔係玩緊 zombie ?

同埋 server 自動 kick 人，要 set 番 cl_filter 唔知咩做 0

因為個ser係幾個mode合一,rtv 揀返fxg就得

依個我都唔知,試下去~個到打cl_filter 0?

想問個場有咩模式玩？

頭自齊人啦